Практикуемся
0. Произведение цифр числа, вывод четное- нечетное

1. Определить, можно ли разложить число на два положительных четных числа

2. Считать с клавиатуры натуральные х,n. Вывести х^n.
2*.Оптимизировать алгоритм используя свойства степеней

3. Дан прямоугольник размера n на m и квадрат со стороной a. (Считать с консоли, все натуральные).
Найти минимальное количество квадратов, которое потребуется для покрытия всей площади прямоугольника.
Сразу подскажу тест кейс на котором будут ломаться многие программы: n = 5, m =3, a = 2, output: 6.
